其他措施還包括為玩家的家庭成員提供更好的測試機會。 美國國家冰球聯盟將比賽日快速檢測加入冠狀病毒協議|薩曼莎·佩爾| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 聖母大學的球員在賽後受到了家人的歡迎，而不是在賽前。 對於這支大學橄欖球隊來說，新冠肺炎意味著新賽季將從2月開始——從2021年2月11日的畢業日開始 
 職業橄欖球名人堂上週末任命了8名新成員，其中包括傳奇四分衛佩頓·曼寧。 肯尼·華盛頓的時代已經到來。 NFL需要承認這個打破膚色障礙的人。 弗雷德·鮑文2021年2月10日|華盛頓郵報 
 另一位創始成員理查德·莫爾斯比(Richard Maulsby)曾表示，他贊成更改俱樂部的名稱。 斯坦因俱樂部更名為首都石牆民主黨人小盧·奇巴羅2021年2月9日|華盛頓刀鋒 
 她曾在NFL球員協會工作，幫助從滑板運動員到壘球運動員的運動員團結起來，組建成員組織。 霹靂舞是如何從80年代的流行文化跨越到奧林匹克舞臺的|Rick Maese | 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 他們躲在巴黎東北部的一家印刷廠裡，把一名工作人員扣為人質。 法國擊斃《查理週刊》兇手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野獸 
 重要的是做一個誠實、謙遜、忠誠的朋友、父親和社區的一員。 阿布拉姆夫對弗吉尼亞新監獄監獄的建議|Tim Mak, Jackie Kucinich | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 “這太瘋狂了，”堪薩斯州的林恩·詹金斯(Lynn Jenkins)走過去迎接博納時對另一位議員嘟囔著。 民主黨意外地從共和黨的政變中拯救了博納|Ben Jacobs, Jackie Kucinich | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 另一名成員負責保管彈藥，以及黑色制服、夜視設備和防彈衣。 雅各布·西格爾| 2015年1月6日|每日野獸 
 由企鵝集團(美國)有限責任公司的成員企鵝出版社安排轉載，企鵝蘭登書屋公司。 感謝國會，而不是偉大社會的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 布朗先生抓住被邀請來的人，在這種場合的宣傳允許的範圍內，儘可能地給了他一種由衷的壓力。 歌劇生理學|約翰·h·斯瓦比(又名“斯克裡西”) 
 成員銀行不應將儲備銀行視為異類，而應視為自己的機構。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 該法案允許成員銀行接受不超過50%的票據。《貨幣與銀行》|Chester Arthur Phillips 
 《聯邦儲備法案》(Federal Reserve Act)從未打算讓成員銀行繼續維持這些儲備賬戶。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 他是第一屆省議會的成員，並擔任了18年的紐約州副州長。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾